原來真係會無朋友可以傾心事

以前成日見人講打開個電話發現無人可以傾訴
依家終於明
就算有 又唔敢成日佢傾
驚阻到人
傳埋啲負能量俾人就唔好啦

傳上嚟

我都明

搵人陪我9up下都好呀

毒撚命運

Up lo -.-

唔搵男友

我就係一個例子

Me

毒撚就係連話題都無呀

你又要搵男友呀?

你都幾識安慰人

無話題，無問題！

大家都是毒撚 不用分那麼細

你係咪之前嗰個肩系膊頭

刨曬你啲post學架

真係癡撚線

你就痴撚線

話緊你on9

老實講
我都未試過有朋友可以講心事

癡撚線矮妹

所以咪係跟你學架囉

傻9

以前有 但都係唔好成日煩人啦

同我一樣

我邊度on9呀
又屈

aggag

最近有咩歌好聽呀傻9

Habits
漸漸

好羨慕人地有交心朋友

On9塵

點先會有勇氣同人講
唔驚人地踢爆你/恥笑你㗎咩

食屎啦
又屈

又係靚仔浮雲哥

同我傾心事未

漸漸loop咗好耐

真心好驚俾人hea同當是非傳岀去

聽埋habits
記得帶耳機聽
開大聲d

咁你俾個唔係屈你嘅形容詞嚟

柒頭

我淨係同屋企隻狗傾計

我寧願去返細個有人同我傾呀

抵你冇朋友

之前好似見過有人係連登想搵返呢首歌

柒頭塵會唔會開心啲

狗好多朋友架咩

係咁炸自己
好正

一係聽還記得

每次唔開心，啲「朋友」都會話:
唔開心搵我，我一定會聽。
到最後都係冇理到我，hea覆完就算。

唉，咩都係假
冇人care 自己就真既

唔會
今日真係又燥又sad

大文豪嗰首?

改名啦

我唔係畀人起底嗰個

唔開心搵我嗰句
一定係你聽完佢訴苦水之後佢先會咁講
下次佢就會 哦 係呀?

咩事呀?

係呀
何解初初雙眼善眼

唔想加入你地大家庭

起左

係咪之前成日係我啲po吹水嗰個呀

慢慢就會照住鏡同自己傾心事

係呀～～

清 起得好

俾人話左樣嘢
我果下真係好嬲好傷心

幾時打G

Lol? 我返緊屋企呀 要夜晚

聽緊陳曉東首水瓶座
明明是個可憐人竟可憐人

又返工？

我驚佢會答返我

唔俾link都有架

原來係嗰個癲佬

真·on9

俾邊個話呀 話咩?

係呀 要賺錢養家嘛

清 認錯人

你知我唔識放youtube link

唔敢同鏡講野

記得你啦

Testing

放過我 我毒撚嚟嫁咋 以前有咩得罪都係人哋指示我嫁咋

你唔識
講咩我就唔講
但對佢咁好竟然俾佢咁講
我真係覺得自己好傻9

咁快要養家
養埋小妹ok?

Copy有幾難呀

我手停我屋企口停

我都唔敢
純粹覺得同鏡講嘢好on9

小美打手

成個家庭得我一個

偽毒可恥

好啦大家都係毒撚

唔係 只係我都唔識放yt片 我試一試

真係辛苦你

多謝

心灰意冷我明呀

打機未

扮乜9

小美不了 熊仔頭大把女高質過佢

傻未好

未
晏d先

咁又係真既
阿me同小橋最正

上嚟傾囉

Hi柒頭

唔想同你同一個家庭

我囉

有好友未嫁我哋

好撚攰呀

你個命好熟 唔記得咗咩post傾過

啊me 波波 啊be

小橋好撚造作不了 叫佢曬少啲太陽仲好

個名

點會冇呀

Real

竟然

你係塔龍乜乜乜？

污染我個po

屌屌屌屌屌屌屌

原諒我 毒撚唔知頭唔知路 放過我

阿be太平啦
小橋個樣正呀嘛

唔記得咗

心攰

橙

我地做朋友啦

原來真係嗰個癲佬

啊be 28a姐 都有波嫁

又屈
幫你推左上熱門啦

放過我一次

我想哭

I know that feel Bro

好頹呀屌
明明上個星期都好左少少

有時候好想係大叫下發洩

屌又俾人話垃圾叫春po推咗上去啦

咁你都個呀

打機啦

Real 我保你

關佢地撚事咩

知

好驚打擾到人

波呢啲浮雲

我前女嚟

唉點解做人咁煩架

總有D問題唔敢搵人幫

有同冇都差好遠啦

驚

做我男朋友咪唔煩

你實好靚仔

我日日都屌波波

本來無一物 何處惹塵埃

Thx

係!寧願自己餅埋一邊

Real 我最鐘意呢句

點解我咁煩架

襟兄弟

如果唔係d男人點會咁博命溝女
就係想訴苦既時候有條女攬住你聽你講
賓周痕既時候有個窿比你解決

你走啦

又搞我

我仲煩啦

你又啱呀

咁如果條女有心事呢

？？

咪自作多情啦

連矮妹都嫌棄我

我煩過閪

真

乜野叫連矮妹都

有名你睇

佢話你公廁

乜呀

鬥煩?

屌你仲講
你仲講

Block曬你地兩條柒頭

講多一次

傷心💔

你講咋
我冇講呀

扑得好

幫你講

黎

我咩都冇講喎

唔準

失戀

真係多謝晒喎

佢抵扑嫁

咩？？？

黎扑我啦

我煩到一個朋友都冇 要同你班友吹水

屌你咩意思呀

我同你傾！

你煩唔過我架啦

舒唔舒服

嚟呀

好狗

我係tg都識個人叫矮妹！唔通你係？

無用tg好耐啦

你係咪我識果個矮妹 我好掛住你呀！嗚嗚嗚

我唔係呀 你個矮妹有咩特徵呀 我識好多矮妹

150cm都無

原來你係咁矮嘅肥婆

我個矮妹有180

我有喎

禾講你牙 屌改左名都認到我架

你有幾難認呀

忌廉。。。。有冇小小印象

依家先睇到
有無咁想我失戀呀

我係小忌廉呀

屌你牙

想淫賤我？

牙都屌

唉 agger

相認po

我都想唔被人影響呀

又嚟呀?

係

屌你咁黑心

咩呀

抵

咪拉埋肩系膊頭入嚟
兩條癲佬

關我乜事

你唔係癲佬係咩呀

我今日癲左線

痴

唉我都係
好頹

同感 永遠都係只可以屈埋屈埋自己啃左佢
講完人地又唔明 又怕影響埋人地情緒
想呻想講出口都唔知可以點好

仲要驚埋講完俾人聽會傳岀去
諗諗下都係自己慢慢啃算啦

屌4你

點算好

死癲佬

我都唔知

落街fing下算

真係啱啱落緊街

同感

有冇咁啱呀

咁你咩事啊

你係咪捕住我

唉拍拖咁煩

巴打我明吖，留TG做樹窿啦

係到傾啦

傻完未

我未

有咩心事吖？

一定要私chat先叫傾計?

你分享下呀

好明白呢樣野
去到最後一刻發現自己只係一個人

工作壓力好大，每日返工要跑數。每日都要同時間競賽，長期個人會好勞累

考慮過裸辭，不過考慮到冇工做又要回到又頹又浪費光陰嘅廢青生活，就打消左呢個念頭

到你啦

明明大家成日嘻嘻哈哈 但分擔唔到心事

我都好驚將來返工嘅日子 一諗起有排捱就

i know your feel
但其實自己總係冇人明個感覺好辛苦

有時候會諗 人地無必要聽你講同去明白你啫
就會愈嚟愈頹

巴打咁灰

本身都以為有 講完佢只係hea覆你
就知道原來冇人真係傾到

真係連傾都廢事

越大越發現 D野都係收埋好D
廢事負親人

就算有咩唔開心 都係忍左佢算

好中呀
隨便應幾句，唔係真心想聽

我都開始有咁嘅感覺
個個都想搵人承載自己嘅負能量
但冇人願意去接納返人地嘅負能量

平時佢地唔開心搵我傾嗰陣 我都好專心聽都會俾反應
有時諗係咪唔應該對人咁好

絲打好善良 你冇做錯呀
只係太多人調唔返轉頭

而家冇人同我傾馬經
驚我陰鳩佢咁

對人地啲嘢太上心真係

我明呀，我都係矮妹
但我有時都係會決定去煩人
話唔定人地咁啱都得閒可以回我

對自己上心仲好
起碼唔會受傷

豬朋狗友就一堆
交心既真係冇
慘慘

即係我個名

係喎
我都學習緊唔理咁多人地感受
自己舒服好多

我依加都係咁諗 自己開心先係最緊要

支持

好唔識平衡點樣在乎自己同理人地感受

個個淨係嘻嘻哈哈咁

係呀
講心事就當笑話

當笑話咁衰?
最多都係俾人hea下

完全唔識尊重
所以我離開咗佢哋啦

嘻

呢啲朋友要唔要都罷

又係你
你有男朋友傾心事咪得

乜又係你呀

唔係樣樣野都同男友講嘅

屌我今日醒覺96已經22歲

我係陳生呀嘛

揸的士架你?

係 番工都番左兩個月
有咩唔同得男朋友傾

彈出彈入呀

估唔到喎

返咩工呀你
學下我做廢青啦

估唔到啲咩

同年

我同你同年?

係🤦🏻‍♂️
但點都細過你

係咪好有成熟女人味

好老咁

你走 我唔想見到你

唔好呀
你好熟呀

咩叫好熟

Block曬你同肩系先

點解要咁做呀

兩條癡線基佬

我直架

開心d未呀

俾人話老

同年啫
你老我都老架啦

上網搵D 三唔識七既人講仲好啦
因為唔識，反而可以講晒出黎都無所謂

點解你未grad

因為我傻9

三唔識七又要重新交待啲野
我會係連登9up

幸福

好痛

你都係就咁講一次
之後就隨緣睇下有咩人睇到之後同你傾

不過有時有無人有反應都唔係最重要
自己一口氣講晒出黎(打晒出黎)
其實已經有D 鬆一下既感覺

痛乜

因為一個人做左傻9

我之前會同自己whatsapp

講詳細啲啦

whatsapp就唔會
不過最癲果期就會將自己拆成兩個角色咁
自己一問一答咁同自己不斷係度講野

唔想講
反正都係情情塔塔果d嘢

咁樣有啲癲
我會將想同人講啲心事打曬岀嚟同自己whatsapp

唉愛情真係好煩

你冇果時就想有
有果時就嫌佢煩

岀家算啦

想睇你出

無啦
都唔知可以同邊個講
有時講完
佢地一係就唔理解
一係就反過來講D好難聽既說話
搞搞下我都唔想再講
有咩事唔開心既
自己下潛就算

岀咗啦施主

係呀同人傾如果對方話返自己會更傷心 好似更加無人明自己咁
當然如果個情況係屌醒我就唔同講法

同你條仔報串先

報囉
聽jj首醉赤壁呀

唔 番工點養自己

等餓死

聽緊思覺失調

無錯，所以唔會去主動搵人傾

有冇需要咩心事都同人講

聽記得啦

有時想有人明

又唔係咩都講
每幾個月總有一兩件事好困擾想有人開解下啫

完全明白

I know that feel

做開開解人果個 但自己有事通常都係收埋算 d人永遠都係有事鍾無艷 無事夏迎春

係呀所以都係唔想影響人最後自己收埋

聽左好多次啦
聽漢城沉沒了

人係咁自私

腎仔

講樣野你知

以前我成日撈亂你同樹枝少年
有一排以為你係gay

漢城如沉沒了 剩低首爾
代表了 並無什麼至死不移

差好遠囉個名
一大堆少年做尾既名

一直以黎都好少同人講心事，習慣自己收埋，唔係冇朋友可以講，係自己好難開口同人講，好似赤裸係人地面前咁 但又覺得冇乜大不了，反正本身都冇乜真係好煩既心事，而且自我恢復能力高訓醒可以乜事都冇

開心返啦

但你個榭好似樹字

自我恢復能力係咁樣練返嚟架

平時都好少朋友
到想搵人傾訴個時 更加覺得無朋友

平時嘅朋友都十隻手指數得曬

有幾個好好嘅同學仔 但佢地成日都有事做
加上我真係好驚打擾到人地....

大學同學好難做到交心朋友

身邊唔少朋友都會搵我傾心事
我從來唔覺得煩
其實對方當你係朋友
就點都唔會怕麻煩
因為朋友係開心同唔開心都可以分享的

識著你做朋友真係好
但唔會知人地會唔會心底裡覺得你架嘛

我都係

真係好空虛 原本份人都唔樂觀
無交心朋友 經歷緊唔開心嘅事
屋企人點講都唔明 個種感覺真係形容唔到
所以真係好想要個好錫我嘅哥哥
可惜我家姐由細到大同我都係水溝油

同屋企人更難講心事 我會想要個家姐
幻想佢會將佢嘅人生經歷分享俾我聽 大家差唔多年紀又好傾啲

點解呢
真係閨蜜應該唔會諗咁多
你要相信真正嘅友誼係會同甘同苦啊

我反而唔同家姐講心事
係好睇大家性格夾唔夾
我家姐係港女 好難傾到

其實我好羨慕有兄弟姊妹個d人
唔知係咪細個嘅影響
到大個份人真係好悲觀

之前有同佢地傾
但傾得多好驚煩親人

咁好慘

我都開過差唔多嘅post

我唔相信 口講係閨蜜
但字裡行間卻感受到嫌棄

咁咪好囉

就算佢好認真有耐性咁答你
下次再搵佢會覺得好過意唔去

做咩改名呀

自己個心態係：如果改變唔到事實傷心都冇用，之後做啲可以改變現況/令自己心情好啲既野

我太長啦

唔係冇人講而係唔想講
之前中學同人講心事然後啲仆街周街講
自此之後就唔想同人講了

搵我啦喂！

所以我唔開心會訓覺 時間過得快啲

可唔可以打全句呀 係你個名太長呀

我係唔敢講

小狗 係喎深夜你又上水啦喎

掛住你嘛
最近點呀

我地可以傾下心事

驗下眼啦

明嘅 有時我都會
或者試下同網友傾心事
有時同陌生人講仲好
對方唔知大家底細 反而交心傾

我試過 我真係試過
初中我同個小學一齊升上嚟嘅人講對個男仔有好感
頂佢轉個頭同其他人講我發姣
仲要加鹽加醋

我地可以做朋友

叻仔

那不是真閨蜜
真閨蜜係會聽完比你更難過
遇到唔好嘅事會替你唔抵

唔係個個都咁樣嘅
日久見人心 終有會成為到密友嘅人
（正能量發放）

但我都係好愛佢 雖然不能完全交心

會的 我相信

其實身邊有好多好好嘅朋友
只不過係自己成日收埋唔講
都唔知點解自己會咁

講不出聲
其實都正常嘅
有時我都希望自己present出黎嘅樣
係樂觀活潑
起碼唔會成為煩膠

你明就得啦

無事啦心情又好返啦

真係似

依家已經無咩心機去識網友

係呀我都係咁

叫柒頭塵咪得

食屎啦死矮妹

矮不知幾好

又柒又矮

你啫我不知幾靚

唔知醜！

好飽呀

我都無，多數講完人地覺得煩

係呀屌

同我一樣
每次都會同自己講 一定會冇事 一定會捱過
個種無力感 無助感好難受
逐漸慣左 每一次都係咁解決
最近個fd有煩惱 之後我就同佢交換講
第一次對住男人講野講到眼濕濕
之後佢聽完我既煩惱
再講：我忽然覺得我既煩惱好奢侈

你又有啲咩煩惱呀

食多幾粒膠啦

所以收埋自己消化

我都覺得我一事無成

未到深夜喎

入黎探下你嘛

有人請食飯

又浦返感情台

有朋友

最近叫做得閒少少
間中會上黎睇下有咩 post 吸引

不過好多都叫春

悶就會叫春

不過最近都無乜野好睇
通常 loop下 topic都大概知入面係咩人

Soli囉
煩膠矮妹

你就不嬲都假膠黎

其實我係男人

我知

老細請

細聲啲
好多人以為我係女

有工返